一人一個身體缺陷（年經）

先講為敬
1）條脊椎彎鳩左 （自卑到就快想自殺）
2）小腿勁幼

O型腳

嚴重飛蚊症

樓主無做脊柱矯正？

條丁識轉彎

想做手術等緊公立，要等3年先有得見醫生

長時間都係咁？

白內障 長期要戴眼鏡

兔唇
可摸以人道毁滅咗我

糖尿？

扁平足

整型搞唔搞得掂？

先天

右手發唔到力
有啲姿勢做唔到（射波既動作）
右耳耳模穿左 聽力得3成
右腳啲筋移左位
乜都關右邊事 on99

整咗兩次，遠睇唔覺，近睇十級驚嚇

我因為腰問題單邊都有嚴重扁平足，去左配鞋墊後舒服好多

色弱

天氣一凍就出紅疹
唔知咩事

銀屑病

矮
o形腳

雙眼皮
鼻高
濃眉

化妝work唔work ,我有個朋友都係兔唇，化完同正常人一樣

屌你咩

手震

想問幾歲

食PPI先止到酸既胃酸倒流

手汗勁到傻閪

長短腳
左邊褲腳啱啱好右邊會少少吊腳

紅綠色盲same here

不過無錢

條賓周長過頭 女朋友做完一次唔敢再同我做

2頭

男仔點樣日日化妝一落裝咪又係異形感

觀迎加入缺陷大家庭

我都差唔多加油 幾多度呀 C-shaped定S

脊椎側彎？ 我都有 最嚴重個陣 60度 已做手術

Try 離子電泳treatment !!!!! 真係work gaaaaaa 幾千蚊有set

你彎咗幾多度

濕疹

身體缺陷wo

腳趾彎曲

咩年代，男人化妝唔係化成女人咁冇人會覺得你怪
落妝係比最親近既人睇，到時再算啦，平日你化少少妝自信心真係高好多

50度 一個大彎度係腰但s型

因為有嚴重近視

邊度有得做

你幾歲做嫁公立做？

矯正鞋墊幫唔幫到你
不過你應該好易扭親，小心吖絲打

6隻手指

接近50度

瑪麗醫院 15-16歲

腳幼先勁

有興趣留tg 傾 利伸：唔係sell 你去邊睇醫生 做乜保健

耳嗚

漏斗胸

你彈不能說的秘密首歌應該可以番到去白堊紀

我都有死lu我有齊個post 大部分comment 既野，不過個漏斗胸搞到我胸肌好似好大咁

肥矮柒

健身搞到上粗下幼屌屌屌

雖然冇你咁多 但完全明白嗰種心情 仲要我鐘意健身但明知呢一世都唔會操返balance

係唔係腦平衡系統出左問題？

想知右腳啲筋移左位會有咩影響？
感覺自己好似有少少係咁又唔確定

你幾度吖

行路姿勢要改如果唔係會痛
好易拗柴
不過都咁多年我慣晒 所以對日常冇乜影響

Ching 我今晚研究下點禁條link比你記得覆我吖！

見到你個post即刻坐返直

智障

Persistent Müllerian duct syndrome + klinefelter

尿頻
抑鬱

舉重冠軍？

精神病

冇用嫁

每隻眼 視野得返一半

真係要坐直呀
我諗住試吓吊單槓
手術好恐怖

你都脊柱側彎？
幾度幾歲？

由小彎到大 冇得矯正
冇扭親過

唔高，得178

想185

你係你世界有185咪ok lor

我個frd額頭好窄
多數係鬼佬先有, 亞洲人好多都因此而剃光頭/平頭, 得鬼佬先carry到咁窄ge額頭

咁剃平頭幾型啵 應該

J 太長，底褲唔夠位放

我好似三十左右

照下x光好wor

個樣好膠
利伸冇整

靚仔？

1) 細個坐學行車搞到對小腿曲, 未至於嚴重但唔好睇。唔影響步姿但行樓梯吃力, 彈跳力頗低 ( 唔知關唔關事 ) 託瀨總算有17x, 但如果冇呢個問題應該可以再高多2~3cm
2) 左邊大內側有撻唔知乜鳩, 同周圍膚色唔同, “鞋拾拾”而且有毛。老母冇, 老豆死得早唔知佢有冇。會遺傳而且會伴隨發育而令範圍變大, 發育完冇再變大。冇痕癢或其他特別感覺, 純粹外觀問題。
亦因為呢2個問題所以除咗孖煙囪之外我一條短褲都冇。

原來咁多人脊椎側彎 我都有 想問你地會唔會痛

會吖，不過我50度難免你幾度？

脊柱側彎
500度近視
天生濕疹 鼻敏感
哮喘(細個尾已斷)

我記得兔唇手術政府免費 應該襯早去

醫生好似話多過10度都可以排期做

You are not alone

係40度

咁我記錯，thx

好能柒

陽萎

未做手術前會痛，考試低頭寫字試過寫到一半半邊身痺

有隻眼深遠視 有輕微內斜視（細個有去醫下 而家戴眼鏡/con唔算太覺眼）睇野24小時都有重影

頭頂髮轉位頭髮少少疏 前額就濃密

上彎30幾 下彎40-43
好似話45以上就建議做手術 (?)
但次次睇個醫生都話叫我自己決定做唔做
心諗我有專業知識就唔洗黎睇你
Btw我唔做運動都唔會好痛 但我都會做運動keep下 一做就會好痛

你幾歲吖巴定絲

絲 20

其實我同你嘅度數好似㗎，都係條腰彎多啲，我又係40幾接近50度
聽聞條腰彎嘅人，係比較容易痛
所以係同道中人呀，我都係逼住自己做運動，做某d動作都係會痛。
詳細你可以tg 搵我吖

練吖

Pizza面

油性皮膚

6隻腳趾

兩條賓周

單耳失聰

其實新手做掌上壓20*5每日/隔日都好夠，
唔夠力就10下一組，總之做夠100下，
盡量30-45分鐘做曬

前後效果可以差好遠

之後/同時，可以做下個背同腳

色弱
嚴重扁平足

胎誌?
得閒留意有冇變大/變色

碌鳩太大

腳長身短就算25吋腰望落同30吋腰冇分別

我左眼都養咗兩隻蚊佢哋好乖，暫時未見繁殖

基因突變。
關節軟同先天性心臟病。 所有關節都大傷過。

右手手指公特別短 指甲係長方形（短指

1.腰扭傷過，醫咗5-6年都醫唔好，咩方法都試過。

2.左手手腕拗手瓜傷咗，發唔到力，左右轉動隻手會有條筋剔下剔下，周不時會手痹。

3.右手有次發嬲打牆，手指尾同無名指骨折，腫起咗一舊，一樣發唔到力，周不時會手痹。

4.兩邊膝頭哥都試過十字韌帶拉傷，而家都會痛

利申：19歲，第日唔知點算

心臟病好番未？

我同大仔好返，細仔未。

有冇睇過物理治療？有d好既physio 應該可以幫到你